［又係IT狗］小嶋陽菜孖細5年IT社長遊美國

離開日本女團AKB48已有一年的小嶋陽菜，為慶祝上月19日踏入30歲，來了一趟美國旅行，還在社交網站大晒自己到加州睇Coachella音樂節的照片，但原來當日同行睇騷的還有一位男士，就是較她年幼5歲的IT公司社長宮本拓！

最新一期《週刊新潮》踢爆陽菜這性感女神經已名花有主，對象是年紀輕輕已成為DMM旗下公司「PicApp」社長的宮本拓，報道指有IT業界人士透露，兩人不單結伴走訪音樂節，更加已發展至半同居關係，雜誌甚至形容兩人的美國行是「婚前旅行」。而宮本拓近日在Twitter高調上載與狗仔玩耍的照片，疑似是陽菜的愛犬。而陽菜所屬事務所未有否認，只表示不會干涉陽菜的私人事。